香港人分化多年，今日就真係團結喇💪💪

因為返唔到工，香港人一齊屌到777啪啪聲

香港人肯團結
香港就唔會搞成咁啦

你定
好快有班政府五毫出來轉移視線

團結不了

五毛都幾難撐今次，香港人返工惡過共產黨